今日 (2月28) 你哋公司幾多人last day?

12月收雙糧
1月尾過年前收花紅
收完花紅就遞信是常識吧

最特別係1月29 1月30 1月31定2月1遞信，last day都係2月28

唔知今日2月28你哋公司幾多人last day呢

食咗散水餅未

公司得十幾人 今日有三個last day

1
但佢上年年年尾先入職無花紅

我公司都係咁

我嗰邊最少1個，因為我早過佢走，所以唔知今日確實幾多人last

冇

得我 Lunch 出去拎餅

一個，嗰個就係我

其實真係咁多公司有雙糧+bonus架咩?

今日我間公司都走3個 我係其中一個

24個呀 做撚到仆街

琴日有1個last day

咩公司？

70幾個

我1月28last day